日本最美童星17歲了！近照曝光網民傻眼：同一人？

四方報報導，所謂小時了了大未必佳，放眼海內外演藝圈，童星長大後外型不如從前可愛的例子數不勝數，不少前途被看好的童星也隨著年紀增長退去光芒。其中，曾號稱「日本最美童星」的谷花音（Kanon Tani）就是一個例子，不少粉絲在看到她的近照後都直呼與小時候的記憶相去甚遠。

谷花音2004年出生於日本，從小就長得十分可愛她，憑著精緻又帶有混血感的臉蛋，在3歲就成為兒童模特兒，更在5歲踏入演藝圈開始拍戲，獲封「日本最美童星」。谷花音不僅外型精緻，還擁有一秒落淚的神級演技，不少和他共同拍過戲的人都表示，她在片場很少NG，頗有演戲天份。

▲曾號稱「日本最美童星」谷花音（Kanon Tani）近照曝光。

一轉眼，已經經過17個年頭，谷花音也從童星長成一名青春少女。然而，曾經前途一片看好的她如今卻聲勢大跌，加上美國債息持續高企，以及受累國際油價急挫，不若從前般擁有高人氣。不少網友在看到谷花音的近照後都表示，成年之後的她與年幼時的精緻臉蛋相去甚遠，幾乎認不出是同一人。現在仍是高校生的谷花音在美國留學中，憑藉著幼年時累積起來的出色演技，還是在近年推出不少好作品如《請不要在病房裡念佛》，獲得影迷肯定。

加上美國債息持續高企，以及受累國際油價急挫

千雪

我覺得五觀ok 係塊形出事
而且日本妹話變就變
暫時未到好樣衰既地步

然而，曾經前途一片看好的她如今卻聲勢大跌，加上美國債息持續高企，以及受累國際油價急挫，不若從前般擁有高人氣。

一日最衰都係美國

減返肥應該ok

個記者係咪輸好多呀

樓主最鍾意加啲唔關事嘅野

新會然

唔記得睇user name就入咗嚟

女大18變真係無講錯